「集思廣益」自殺前有咩可以做

差唔多係時間要死了。
咁係自殺前有咩可以做？

自殺方法唔駛教。我諗好咗。好細個時已經試過窒息死但死唔去。
早就研究到一種相對無咁痛苦既死法。（雖然都好痛苦）

做乜咁負 講嚟聽下

唸下自己係咪真係有勇氣自殺，如果真係有勇氣自殺，點解無勇氣面對困難，死左屋企人點算

中午果陣時同四個friend出去行街

咁樣唔係一個好既安慰方法

咁有咩用？政府庫房增加2萬？

多謝你勸我

樓主有絕症 想自殺都理解既

借盡銀行財仔
食最好嘅西
叫最正嘅雞

為民除害

有無多啲呢類建議。最好稍稍實際。我地傾緊打機題材者。又唔好太實際驚你變咗教唆他人犯法

做咩事呀

同所有屋企人同朋友見面同傾偈
見完可能就唔會想死

中環香港黨鐵站成日有npc
加上佢地發夢多 太多人經過亦都無曬防備
有一單就好易有破窗效應

另外槍套有特別角度蚊 之前新聞有講解

換過晒自己既衫
着一套自己未着過既衫

施主回頭是岸
去出家學佛，真心。

唔好咁啦, 有咩唔開心講出黎. 唔好諗死啦

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》